日日都係唱歌，玩人鏈

其實我地到而家幾乎都係未贏過，但而家開始已經日日都係唱歌，玩人鏈，出去撚下狗屌兩句，去睇波，其實我地對唔對得住已死去既義士呢？對唔對得住新屋嶺既手足呢？

但係而家啲Popo咁賤，攪咩都係送頭，做呢啲野都係Keep住個勢

又勇武會驚更多popo做鬼拉多幾個手足

我有時覺得新屋嶺班手足生死未卜，但見到成條街都好撚開心同好似咩事都冇發生過咁我明白要Move on，但我真係move 唔到⋯

呢樣野亦係令前線心淡原因之一，因為發覺無論我係前線幾搏，搏埋條命，但被捕之後係個倉知道d香港人仍然好開心咁唱歌，唱到攰返屋企訓覺，周圍玩人鏈玩到夜返屋企訓覺，今晚去睇波，睇到攰返屋企訓覺，我會覺得自己似個condom，發覺自己既後援原來唔係真係咁肉緊我地

第一反應想話你分化
但真係 唔應該只唱歌 玩人鏈
最基本都要打經濟戰
同埋各區做文書
號召到咁多人玩人鏈唱歌
不如貼埋文宣係各區

大佬呀，日日都打你估真係幾十萬勇武大軍咩

咪有文章講過當年日本社運失敗係太強調苦行
而家咁樣算苦中作樂 比大家知道好多同行人 順便釋放下壓力咪幾好

所以我地既行動就只係剩返打(係被打)，唱歌同人鏈？

Keep 住士氣姐，做文宣都要時間啦

915

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

拉埋外國勢力齊篤灰

咁你有咩提議？

有班廢物，自我審查完未

武力唔升級等輸

你組織個小隊囉
又無人阻你行動

巴打，勇武不嬲星期六日先多，不嬲要配合遊行集會先得
如果閒日唱歌我覺得keep 士氣好好
完全唔覺得勇武停左囉

呢首唔係普通歌
唱呢首歌既作用係凝聚人心
而且將歌語深深咁刻係大家既內心

悍自由 來齊集這裡 來全力抗對

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命

呢個係將一個信念 傳入每個人既潛意識入面

閒日做可以keep住士氣，又係自己個區，好多和理非都會參加六日就出黎行
兩樣都無壞

推到 《願榮光歸香港》 係頭條新聞到播

點都好過圍狗屋，keep住士氣等星期六日再黎

返左黎咪又係唱歌

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！